★一人N個香港人"入貧"方法！

1 用90%人工 供30年樓
2 做IT
3 免費OT，但公司唔包伙食
4 做$34.5/h工
5 抵得唸、獅子山精神
6 不停進修
............

世上只有IT好 做IT孩子像個寶

食老綜

1 做IT，用90%人工 供30年樓
2 做IT
3 做IT，免費OT，但公司唔包伙食
4 做$34.5/h工
5 做IT，抵得諗、獅子山精神
6 做IT，不停進修

7 學腦魔唔搵工

脫貧

LM

蓋老母: 世上只有返工好 返工的港豬像隻狗

係香港出世，冇父幹

返工可以強身健體 延年益壽

咁要感謝2戰集中營生活了

呢d直頭 自動波 入位

邊個會用90%供樓
供完唔夠錢做維修

我

有樓有高潮 冇樓打飛機